[集思廣益] 買左半斤瀨尿蝦乾 除左煲仔飯之外可以點整

打邊爐

好似好哂咁 啲鮮味流哂入個垃圾味精湯底到

咁你當零食食 原汁原味？
或者蝦乾粉絲煲？

啊 都幾好
我都有諗過蒜蓉蒸
岩岩諗到多個浸返軟佢
用味林蒲燒佢

買多半斤銀魚仔同半斤魷魚仔
加啲甜豉油乾葱油蒸蒸佢

收到

有冇圖

剁碎蒸肉餅

爆香再剪碎佢拎黎炒通菜

梁祖堯教清蒸

氣炸

呢個都唔錯

落唔落蝦醬好

蒜蓉蒸乜野海鮮都好味

變左薯片習習聲

無圖gif

拎去烘烤嚟食
拎去整啫啫煲

攞一d煲湯，或者做麵既湯底/上湯菜，再攞少少烘一烘/焗香，整碎灑上面

開希佢會好啲 一陣咸到仆街